想入東方坑

但係淨係down一個紅魔鄉 搵咗6 個網全部都開唔到game
而家仲有冇合法途徑買到正版(唔係實體版)

係咪系統語言問題
試下揾英文版

相容性問題？
而且入東方坑唔一定要打官作